[遮打道已開]流水式遊行完左既大家唔好咁快走啊，留係到曬冷！

現時已經多人到開放左遮打道啦
遮打、皇后像廣場、愛丁堡、甚至添馬，最後希望係成個港島，都係我地曬冷既地方！
要話比美帝知我地到底有幾多人支持你通過呢條法案

自己人留係到吹下水唱下歌揮下旗輕鬆下啦今日和理非活動

又戀戰等人清場？不了

戰乜野
留係廣場同公園咋喎

佢今日清場法案就１００％過硬

好警世呀

坐係廣場公園曬冷，人多等狗開路 (而家人多都開左遮打)
唔生事、唔挑釁，戀咩戰清咩場？
要留低曬冷呀各位唔好咁早走

望一望個profile ，不了

留低開嘉年華就岩啦，港人最愛

[重要]不要說黑警扮示威者擲汽油彈，試著說 警隊帶領群眾突破心理關口

我地spread fake news同對家有咩分別（不服來辯）

多謝推POST

起一起個profile，不了

push
不過入夜好走了

今日希望大家都和平散去

落返黎再行過

遮打集會呀

過左遊行集會時間就有藉口清場啦,理得你有冇生事

遮打一定唔會夠位而家已經開左遮打道
走既大家可以去附近廣場公園集合，睇下有冇得開埋馬路
遮打留新黎既人入去

咁唔過咪得最早都去到1730 1830
同埋其實人太多佢就管你唔到

要係現場叫

留到完場

一陣每批流水式遊行既人，一齊係現場呼籲唔好走住

推

其實今日完全可以將14年革命 嘉年華 心態拎出黎 去完唔好走 stay 再安全走

總之今日安全離去就得，今日無煙香港

今日和理非

希望大家表達完翻屋企休息下。唔好戀戰

坐係度打機都得嫁

冇錯，傍晚/不反對通知書時間完左其實都差唔多可以閃

中環站多人到仆街
超多人黎緊
係時候曬冷啦

小心有人扮記者影人大頭

Can someone help counting ? So hard to keep track.. It's flowinggg

點都六點幾先走啦
一出遮打就走人好傷咖

我諗搞手只會計遮打集會
其他位置佢都唔夠人手計
但我地起碼都要贏個勢

冇錯
唔好太夜、安全就OK

聽日99, 搞D聲音都好

Just needs to be CARFEUL
We don't know what tactics popo are THINKING and PREPARING.

Younger protestors need to be reminded again and again if they wait for TOO LONG, popo love to set up and start arresting especially then it approaches EVENING !!

A LOTTTTTTT of popo are set up already !!

Do NOT give them any EXCUSE !

Remind EACH other....

今日人多、和平散去，就係最好既聲音

嘉年華 feel --- so dangerous...
It makes people LOST track of why they come !!

和理非核彈級攻擊

係咪好撚驚呀畜生？？

其實為咩要留呢

驚呀 ??? FUCKING CHINESE

流水式集會同遊行個勢唔夠大呀
要好似818咁留耐D曬冷
傍晚就走得啦，和平離去

謹記和理非主場，留冇所謂，唔支持搞事

push

無錯，今日大家可以抖一日

出黎

有閪好驚咩？一隻畜龍向前沖都散晒啦，你真係覺得會打返轉頭戈喎

p牌推唔到

流水式移動，但唔好理黑警

咪帶gear 嚇親人

點解你會覺得我話佢驚畜龍比人打

上*

你起下底就明
你講食咩早餐佢都會屌你驚速龍

留到不反對夠鐘

今日的確可以嘉年華
制造和平氣氛

又係你條冚家剷呀？

今日和平輕鬆一日就得
十一仲要送大禮

起左
唔似5毛既, 但人係真心左小小姐
都係手足黎既

我就去其他方遊玩啦，88

彊屍一隻

唔覺佢係一毛
不過呢D講晦氣說話既自己人最難處理

先入遮打

遊完散水啦 唔晒日日要圍
輕鬆下啦 香港人

散就一定散，唔好咁早散
唔圍任何野

幫推

推呀 遮打要人呀

我睇立場好似得好少人..

又係你呀阿sir

出黎你就覺得多人

下次可以去英國領事館

英國夠膽肯推呢條法案我地一定去

唔喺現場講？

集會原則係留到峰點， 過左最高峰點就可散
唔係死磨爛磨

Yea.

呼籲大家一齊係現場講
現場分開逐批遊行消息未必互通

Agree.

A show to the worlddddd via Satellite...internet....

遲到撚想問 遊行路線喺邊

oush

收嗲啦五毛P牌仔

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

先入遮打，再行去美領

咁人多 散都要時間ga ma~~~

好多人吖，睇嚟有排行
未出嘅麻煩而家出嚟，等齊人我哋大家一齊散水

I hope those especially in black or full gear will not engage in fighting LATER today.. wrong day!!
Come ALL in peace.
Leave ALLLLLLL in peace.

上星期英領比起好弱

英國本身弱呀嘛
佢夠強勢點會少人去
何況我記得係撞左機場

不了
又話和理非

係和理非喎

大力推

向美國請願俾人清場，加快通過

今日有咩戰？

sorry 手快比咗負皮,推返

Push

而加先出仲要唔要人

戰乜撚

黑警一開槍大家就逃入美國領事館要救政治庇護～來吧黑警開槍射美國領事館吧～～

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

好多人未岀門口㗎！

你有冇出過去
狗清場會講道理架咩

up

一定要